朋友有分一世同唔係一世

一世既 佢地真係會攞個心出黎愛你
唔係一世既 雖然都會對伙好 但一時既光輝唔係永恆

朋友係會一齊食牛雜

真朋友要mean到佢笑

我自己一個食開
有同過一個唔係一世既食

mean之餘會awarm

請我食就做你一世朋友

我請你食食剩果啲牛肺 最難佞

仲有D不可一世既
蝦蝦

都好呀 我全都要

唔少唔係一世既朋友都係由一世朋友而黎

ching鍾意埋單食牛肺

比D反應好喎

唔係一世朋友會進化做一世朋友

吳彤

自爆?

搵我？

不可一世

hi 我愛你

我愛朋友

都想識一世朋友

以前我都係咁諗，覺得有啲朋友係一世有啲唔係
但近年同兩個最好嘅朋友都漸行漸遠左
自問好珍惜好努力維繫
但一段關係，只有單方面嘅重視係注定行唔到落去
而家發現 其實朋友都只係人生嘅過客

唔係一世嗰啲 無左都唔會可惜

做咩樹推post

碌碌下見到 幫你推下

有時我都幾好人

但好多時係蛋捲

咁算啦

但蛋捲好味又靚

紫菜肉鬆？

你係鳳凰卷

好耐無食

我都係 都冇人買手信比我

想同樓主做1⃣️世朋友

岩啊 無朋友

我讓座架喎

我買比你

咁扑得

走呀你

地鐵站交收？

綠線?

都得
你買咩味

你既香味

你買唔到

臭ga

我既香味只有我有

我會大大啖聞曬落個肺度

呼返出黎然後你就唔記得喇

一世一我就知

我閉氣 閉到死為止

今晚11後打？

唔好死

都係對自己好

邊撚度鄉下

你要瞓?

我番來啦

唔係只分出賣同利用咩?

你冇朋友架?

全部都係過客
根本一定會疏遠

對你好仲想點，你有冇對人好一世先

我返到去瞓 瞓完同佢哋&同你夾 再玩

禾矛

有同冇都差不多

瞓醒叫我

Yes sir

自問對大家都好好

又去溝女

我冇呀 我淨係溝你架咋

菲律賓

又話綠線等我

等緊啦

但我去唔到交收喇依家 sad

唔緊要 下次啦

。

我未瞓醒 岩岩醒

我無瞓過 收工玩到依家

乜撚 食埋飯玩

我飯都無撚食 唉

Back la

💖💖💖

男人老狗用咁既心心

對住你先用咋嘛

冇呀

唉

怎麼了

你做咩嗰日鬧我

因為想同你耍花槍

因為想我唔開心然後你可以氹返我

我想氹你開心 但唔想有人搞到你唔開心

咁你每日都氹我開心咪得囉

我會架 你每日都黎見我既話

唔可以你每日都黎見我既咩

可以 綠色線等?

我都係綠色線